美國左膠係咪鍾意用愛與和平來感化中共？

Love & peace

只要滿足到中共獸慾，中共就會感恩

屌, 美國左膠連老毛, 3反五反, 大躍進, 文革都唔覺得係D咩, 仲有多人奉老毛做偶像。
佢地根本唔係想和平, 想感化, 你想打開美國缺口, 比老共直人中出

只要支共定期進貢幼幼，佢地就心滿意足

左膠的確係咁諗
早排陪個女係到睇左膠卡通
成套野都係到宣傳用愛與口遁感化壞人

唔係，係對話同合作。

之前睇Cobra kai，都sense到美國本土好多左膠

對文明世界就work
對中共同回豬生番講呢套就死撚硬

你只要俾佢強姦出完野 佢就會進入賢者模式㗎喇 winwin雙贏

佢哋信支那會守規則

香港人最清楚
愛與和平唔work

洗平民腦遮
精英仲惡過共產黨

精英：齊齊搵錢，用經濟控制中共